連登仔冷處理，我決定推到佢升職為止

一阿交通警11月11日「大三罷」中，在葵芳以電單車衝向人群，涉事警員一切前綫工作暫停，並即時休假，案件交新界總區進行調查。警務處處長鄧炳強承認，涉事警員休假後已復工，案件仍在調查，強調調查期間不代表警員不能執行職務，亦不存在放縱問題。

咁大鑊都冇人講

冇人講咪你講先囉
點解你唔可以做第一個
同埋唔好再用支那話冷乜西處理

推

又講冷處理呢D支那用語我幾日屌一次